[公投] 曼迷覺得椰子廢定摩帥廢？

(廢嘅)紀錄嚟講坐擁億萬大軍嘅摩帥已給勁破哂
想大家係公平無偏見嘅情況下再選擇一次

椰子
摩帥

唔講咁多 椰子買既爆炸狗同馬達到今時今日救左摩佬條傻鳩幾多次